淪落人真係好撚好睇！一定要去睇！

睇戲名以為係一念無明嗰種feel嘅戲，但其實係一套令人覺得好窩心嘅戲，成套戲有笑有淚，而且演員同編劇功力都近乎完美，真係近幾年我睇過最好睇嘅港產片之一，唔想劇透，希望大家如果未睇就快啲去睇，如果睇咗就推介俾身邊嘅人去睇啦～多撚謝！

一定會睇！呢啲題材香港少見，好期待

推

真係好好睇 秋生個角色感情好足

再推 快D去睇
小品戲呢講好滿意好好睇
美中不足只係配角故事唔夠張力

剩係覺得葉童好撚煩

睇劇照同閃亮人生有咩分別？
利申：未睇

除咗主角都係坐輪椅
所有都好大分別

睇早場大半場都係廢老，大大聲講嘢傾劇情，狂咳又唔戴口罩，即時無mood睇

好似都唔多見有後生仔睇，我睇嗰場都好多係中年人

日頭不嬲多廢老

但係佢好好戲, 真係做到個西樣出嚟

多 謝

識睇一定睇夜場

大佬呀 睇隻老野同個呀賓 （角色）有咩好睇呀

無，照抄閃亮人生

睇完
覺得葉童個位好似描寫得太少咁 整體都好好睇

成套都好好睇 但係有冇人覺得生抽跌低再瀨屎話自己唔好彩個part 佢喊得好假有少少美中不足咁

會唔會流馬尿

利申 眼淺

7:30港島冇廢老

個個好似個女主角咁高汁就冇人反啦

由evelyn打reject letter同俊賢收花話去愛民邨grad trip開始已經眼濕濕，趕搭車到睇album果陣馬尿都流埋出嚟